18區中午快閃

同反蒙面法地點一樣 承接今朝和你返工活動
好處係大家都有口罩
你地可以再edit地點 集思廣益！！！

時間1:00
科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城

集思廣益!!!

推

收到，lunch見

無力照推
太古坊有無巴打

觀塘幾次快閃都係駿業街遊樂場架

全世界準備！

有

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇問題

時間有限 我照copy上次蒙面法活動地點 可以再改嘅

whats app Fb iG 全部同我推呀！

尖東人，百週年紀念公園 噴水池旁

Pish

覺得太古坊應唔應該/夠唔夠人獨立call? lunch hour d 人未必去得到太古城

推到上熱門呀

Push

同反蒙面法地點一樣 承接今朝和你返工活動
好處係大家都有口罩
你地可以再edit地點 集思廣益！！！

時間1:00
科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
尖東:百週年紀念公園 噴水池旁
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城

夠鐘啦 大家幫手推到上熱門

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

有看入係葵芳

推呀

推啊

無力推

德福！

PISH

荃灣呢

遊樂場去apm

曱近平

港島東係oie定太古城

好

金鐘: 添馬公園

入tg傾

幫推

不了
遮打啦

西環：西寶城
上環：新世紀廣場花園
點睇？

推到上熱門比多d人知呀

p

push

認真 你冇一個地點好難聚到人

同反蒙面法地點一樣 承接今朝和你返工活動
好處係大家都有口罩
你地可以再edit地點 集思廣益！！！
科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： 駿業街
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城
北區：上水廣場
大埔：超級城c區

太古城唔見人

AGGER!

認真 你冇一個地點好難聚到人

同反蒙面法地點一樣 承接今朝和你返工活動
好處係大家都有口罩
你地可以再edit地點 集思廣益！！！
科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： 駿業街
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: 太古城
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城
北區：上水廣場
大埔：超級城c區

推默站/快是遊行
但唔該唔好再講罷工，罷工根本要人多加無限期先有作用，並唔係咁突然咁做。突發或者短時間內攪罷工根本唔可行並影響低

推上熱門
死黑警 殺人犯

五支旗桿見

推到上熱門呀 18區打工仔

俾力推呀各位

推到上熱門呀大家

甴近平

唔好講完rip就算呀屌你地

鰂魚涌去邊？

有 OIE 見

有人話太古坊？？？

推到上熱門

太古去返上次oie唱歌個到好唔好

再推

旺角朗豪坊addidas外

Rip

努力推呀

到熱門未呀#arrested#

定係地點跟呢個？

推上熱門

轉頭就出嚟

繼續返工啦 香港人

要上熱門呀

明白！收倒

荃灣廣場/荃新天地？

lunch 好

OIE wor, 即港島東中心，太古坊後

P牌推唔郁呀！

同反蒙面法地點一樣 承接今朝和你返工活動
好處係大家都有口罩
你地可以再edit地點 集思廣益！！！

時間1:00
科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城
荃灣：荃新天地
北區：上水廣場

集思廣益!!!

一推再推

收到

呢個唔夠，番工lunch hour出黎同平日出嘅地方有出入
lunch 要集中商業區

推呀大家

請正名為
十八區悼念

和理非都想出席悼念

和理非既人數先係真正為勇武手足提供保護既盾牌

whatsapp tg fb ig
今日你喺邊收倒周同學嘅死訊就forward 去邊度
時間無多，一傳十十傳百

可唔可以加個荔枝角

咁多個version

一定無人

十八區悼念

推上啲呀屌，迪士尼都仲高過呢個

Push m

我都想知

十八區悼念
同反蒙面法地點一樣 承接今朝和你返工活動
好處係大家都有口罩
你地可以再edit地點 集思廣益！！！

時間1:00
科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城
荃灣：荃新天地
北區：上水廣場

集思廣益!!!

何文田呢？

推！

可以邊到 唔熟

長沙灣廣場

準時見

快推

仲有30分鐘炸

1:00見

十八區悼念
同反蒙面法地點一樣 承接今朝和你返工活動
好處係大家都有口罩
你地可以再edit地點 集思廣益！！！

時間1:00
科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城
荃灣：荃新天地
北區：上水廣場
何文田：房屋總署門口

集思廣益!!!

手土

Lunch 見

到時見

Up

tui

幫人問，有無新蒲崗巴打有建議

快

推唔郁，打工仔係咪真係掛住做野

Pushhhhhhhhg

唔係!

推 幾時甩p

問多次

德福

出面依家咩情況

有人？

去遮打中

德福咁大邊個位

有人報到咩

香港人。反擊 11.11 周圍塞 全民被罷工

無咩人，唔知係咪未夠鐘

金鐘有無團

尖沙咀係唔係碼頭

打撚死班狗

黃埔有冇？

同問 一點先放

上次蒙面法個位

咁少狗都唔打撚死佢地

推 就黎100

姐係邊到

你諗個地點出黎，係時候整理一個打工仔集合點list

到左 支那狗多過人

岩呀 隨時可以用

長沙灣有冇團？

Laneige，G2000嗰到

遮打花園

報告 德福冇乜人

銅鑼灣SOGO好多人呀，全部都係感謝祭派傳單，一個自己友都冇，係一個都冇呀

又一城要人

太古城定OIE

德福要人

長沙灣有無人

長廣無人

荔枝角見

我到左 晏少少行落去睇睇

我

旺角去邊？

尖沙咀有無人

唔見有手足

習近平 甴近平

巴士站隔離？

長沙灣要人

太子旺角有無人

上黎啦 東亞銀行對出

尖沙咀13：00

推呀 長沙灣要人

both, OIE 現有少量人，加入啦

荔枝角要人啊

德福都有少量 快啲黎

德福呀

荔枝角要人

太古城大約30人

OIE好少人咋

入左鏡

沙田要人

再推 各區都要人啊

旺角係邊

旺角去邊？始創？

黎緊

Sor巴打
已我不知誰是你

我都係oie

灣仔乜都冇？

深水埗西九龍冇人呀

Oie 唔夠人呀

黃埔冇人

德福開始未

德福要人啊

灣仔稅局一個人都無

又一城點解可以咁少人

無人...

尖沙咀要人呀！！！！

快啲黎德福

長沙灣廣場...大家喺邊

中環荷李活道旅遊巴UF4582有防暴

其實碼頭好大 分分中好多人出左黎但唔知係咩位

灣仔人呢

中環行到landmark

過緊

尖沙咀碼頭 m 記旁 要人呀呀呀

銅鑼灣呢

曱甴平

其實喺邊層 我喺東亞銀行嗰層

Ok啦叫有少少人

Oie 人呢

city班所謂手足唔知去曬邊

我都係 但冇咩人咁

九龍灣嘅唔該去apm
因觀塘有快閃遊行終點apm

頭先有啲人 但可能大家都見咁少人 走咗...

pish

咪玩啦 去到都完

你走左未

去緊尖咀碼頭

沙田柚係邊

未

德福要人
G2000啊

新城市叫緊口號啦

德福G2000要人

新城市呀

德福既大家 打算點

黎緊 無罩

太少人喇。。。

垃圾平

30口號 默哀？

咁開唔開始

apm 呢

好 叫光復香港就開始

行緊去廣東道

真係要叫口號？

有得攞

唔知呀 但要有啲野比大家知道開始

建議一齊行出中間默哀

一係30直接默哀？

都係好提議

30一齊行出中間默哀

咁30一齊行

旺角 家樂坊H&M
聚緊人

完全搵唔到人聚集緊

德福要人 30分一齊行出中間默哀
位置：G2000對出

推
德福要人

長沙灣人呢？

真…得一兩個

尖咀碼頭無人

走先

鰂魚涌有一部分去左黨鐵站對出油站隔離樓梯

點解無柴灣

德福要人呀
30分一齊行出中間默哀

尖碼活動完了

東亞個層得幾個戴緊口罩

德福 30分唔好得我一個行出嚟啊

東亞等緊人

有我！

銅鑼灣？

完左😂

有我

去晒油站，巴打原來同區

見人話港島東中心
到左唔見有人悼念
係咪出發去左行

啱先1點05分已經閃左人

哦，去下先

鰂魚涌地鐵站對出油站企緊

企多5分鐘無人就閃啦

銅鑼灣係咪快閃完

咁多位手足今晚再見

要人呀

感激德福手足我地一齊行落去

推多次

ok tks

其他區加油

時代冇人

多謝德福手足

鰂魚涌求食完巴打接力

見到好多口罩人 我可以依家去

無論係香城Online既咩角色都可以放膽幫手!

和理非!今個聖誕新年我們不消費!